[狗咬狗] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [85]

狗咬狗Never Die

war, war never change

一蟹不如一蟹

UP過D圖啦

樓主好串喎

gd link

唔記得cap費sir圖

爵爺望住卡叔個樣再一次係望仔咁望:

我就係唔記得cap呢度

08
睇到眼濕濕

塊草地靚左好多

開過個POST 叫那動人時光啦

艾夫拿硬爆

我有冇睇錯

兩邊底線個大峽谷 點解好似填平咗咁嘅

即討 post 好多 on9

李雲迪 費 SIR 星仔前鋒華 Scholes giggs

實在意味著太多

隊長仲衰過史長老

而家果隊分分鐘唔夠呢隊曼踢

隊長

不如完場加多 30 分鐘 順手攪埋月巴 告別賽

有人話

月巴仲廢過退左幾年既人

前鋒華喺馬賽好似打得幾好

簽返維迪艾夫拿史高斯啦

全場最差係未退休既朗尼

而家隊垃圾 斬波 搶點 BALL MOVEMENT
短傳 都垃圾波佢地

屌朴智星仲係好撚勁

Evra同史高斯勁到

呢個踢法不嬲好養生長命

我諗當年費sir退摩佬直接接任冇咁多人走

我敢講而家個星仔體能仲好過肥朗

08全隊是旦一個都好過肥朗la

咁都1001

朗咪08囉

點解會球迷會'her' 史高斯嘅

Shoot

SHOT

維迪小豆蘭尼前鋒華 呢4個一定唔會賣

摩佬不嬲鍾意小豆

史高斯只係防守上交唔到貨，進攻仲大把貨

唔明

次次都有人問

唔撚識英文?

叫佢射門

解到咁都唔明

ohhh我明啦 以為係d咩特別意義

樓主

呢個好笑

半場戰犯 - 月巴

肥西真係慘, 踢開心波都要畀人屌

講真 佢對住班退休老人都踢唔掂

廢老波都踢成咁
去鏟屎啦

辣殺topic辣殺樓豬

襯返個名

要上返前四，條防線起碼要咁先得！上年失球少，係用多左人力做防務工作！

極認同

襯返隊波就真

慈善賽都要搵戰犯

咁你話死唔死丫

講真都幾心酸

衛生波都咁 ，大佬你仲係職業球員嚟架

仲要全場最後生

幾時整返隊V92含冤朋友隊 戲碼一樣高

小豆 花膠

蘭尼 香川 黑碧 迪馬

前鋒華 中堅盲 M堅 細孖

VV

邊個仲話要朗隊做領隊

全隊餐單邊炸薯條漢堡包 11人分邊

真係屌打而家果隊曼

後備仲可以放多個VPS, Zaha, 迪屁

加利頭先腳窩利笑撚到我

throw-in

底線傳底

月巴為左做戰犯特登入返黎

Alvaro Morata’s father reveals only Manchester United want to sign the Real Madrid striker By Jeorge Bird 4th Jun 2017

現任隊長助攻今晚主角

CARRICK!

肥西

木仔爽手啦屌

quick lah

慈善賽都同球證投訴

姐係要賣走ddg啦

史高斯撻Q

同福馬同TYPE
呢件J得落呀 又當打又有腳法有身型 踢蛆同蝗都有表現

As reported by Football Italia, reporter Paco Gonzalez declared on Cadena Cope today: “I know for certain that Manchester United are the only club that want Morata, nobody else.”

Alfonso Morata replied: “How do you know that? I can only confess you are a great journalist, but I must stay silent and say nothing more.”

Read more at

朗隊

肥仔好燥
應該告別戰想入波

肥西真係on99

月巴真心膠

完

賣撚走肥西啦屌

街場廢老咁

盡哂力都唔夠d退左休踢

一吹完場雞就1001

Ching你咪又燈

家姐都戴隊長章

米蘭呢？

下季重點培訓馬仔踢左邊啦屌

踢場紀念賽都咁燥
on9肥西

肥西咁燥做乜春

又屌球證又鏟
飲撚大左

肥西快啲走

想問點解好似聽到史長老畀人boo?

個個笑笑口得佢一個嬲豬

叫佢shoot

SHOOOOOOOOOOOOOOT

下個有可能搞依啲比賽會係邊個

叫shoot唔係boo

踢到咁柒又真係應該燥既

係SHOOT

全靠佢助攻先追和

肥西真係好失禮 咁撚認真做乜

朗尼去睇下醫生啦
個腦同個BODY都有病

卡神話下年要攞杯

一個現役踢得仲垃圾過佢地

都話叫佢 SHOOT

其實今場係紀念卡神乜野

係咪以前冇睇開波

肥西好肉酸

華西

踢英超個陣反而唔見條撚樣咁燥

之後退?

唔明佢咁火做咩

買返星仔、艾夫拿返嚟把啦…

朗隊同卡神之後 現時踢曼最耐好似係屎波

今場打得最好應該係星仔，滿場跑都痴線

經過今晚 朗肥真係退休啦

朗隊咁燥做乜鳩

lingard

10年

踢左曼聯10年

希望有小豆返黎踢

今場佢告別賽牙

又主場和波
屌你

冇撚得救架啦

踢得耐就有份搞咩
睇下你有咩貢獻先得架

星仔仲有貨賣

應該左羊右華一齊搞啦

華西呀

肥西仲冇態過啲退休球員

VDS Evra Rio Vidic Scholes Giggs真係有class

第10個球季效力曼

宜家咁睇朗隊連後備都未夠班
仲要代300k 好心快撚d賣去中超啦

rio話費sir其實想贏

Btw 夏格同owen好似都無出場？

Agger 呢啲比賽唔應該躁先黎躁

Owen正選wor

咁10年前佢係咁

我講緊屎波

出朗隊難d贏

angry rooney

屌你肥西影衰曬

前鋒華同星仔真係有能力返黎踢一隊

丙朗唔黎係因為唔想同月巴一隊

vidic好似都無搞過記念賽

呢d 紀念賽係人都知友誼第一
肥西其實有無朋友？

我應緊你上面

月巴當歐聯決賽咁打都唔得 尋日阿朗咪都係咁踢 爭勝心黎

夏格熱身個時傷左？

Btw曼聯今季主場又和一場

唔夠10年

屌

你講起又好似係喎
Robbie keane太搶鏡

官方facebook有人留言

What a great long pass from Scholes earlier on but Rooney fluffed it as usual. Rooney looks more like a retired footballer than those already retired footballers.

morata

朗隊完場搵加利佬同烏龍查吹水
睇黎想搭定路第日講波

夏格紀念賽出到？

evra痴線佬
好掛住你

但vds 有搞，雖然係同阿積士一齊搞

佢連史長老電話都無
你覺得佢會有咩朋友

艾夫拿又撚鳩科東尼

椰子搞事

vds嗰場好似係紀念佢退休？

會唔會講講下發脾氣

如果有章
想整呢件波衫

岩啦,兩條友都利物浦口音唔會有人明佢地講緊咩

朗隊告別賽

卡膠個仔

肯德基上校

好鐘意evra FIFA買返佢先

佢真係好撚痴線

好撚鐘意睇加利佬同烏龍茶

夏格紀念賽應該睇住自己班frd踢 自己坐場邊

上季evra 返唔到黎真係好可惜
唔講個狀態仲keep 得好好
淨係團結到更衣室已經好撚正

Mr Brown 好似要踢甲組…卡域克都算唔話得…

人地退休係想比位後生仔上
覺得自己冇動力踢落去就退，
月巴係冇能力踢落去
但頂住個位唔比後生上，
今場高下立見

點解無出夏格嫁屌你

見到廢蛇笑笑口真係開心

尋晚又同c7佢個仔攬晒 佢退休仲enjoy.

記得R聯第決賽二次對疤 尾段手震真係sad

曼聯啲3號都係傻下傻下

前鋒華真係重可以踢我獌正選

呢場係今季全季睇得第2開心既一場

瀨屎華

btw下個topic改

[噓即係shoot]

未又係和波

做返佢最擅長既文員

DAB

史高斯個side mission未做

月巴有D良知就買支那機票躝屍趷路啦

未因為你老豆囉

希望下季拎到英超歡送卡神

pogba教？

老mk

好Mk

[路過]
6月14號貝碧會再搞慈善賽，主力為貝碧朋友隊對費高朋友隊
DIMITAR Berbatov
RYAN Giggs
PAUL Scholes
GARY Neville
NEMANJA Vidic
RIO Ferdinand
EDWIN Van der Sar
HRISTO Stoichkov

費高隊好似有約基
希望有LINK

應該肥西唔比佢返黎

普巴應該會出ig 抽下水

當初根本唔應該賣evra

椰子根本就on撚鳩

攞嚟做佢基金個標誌啦

好彩完場牙肥仲識笑

hea碧隊咁少熱摩？

未斷腳之前shaw的確係接到班

屌，周薪三十萬磅，死人都唔走…

仲要個價都on撚9

唔賣走佢我老豆點做隊長

本尊定佢個仔

呢單野唔怪得椰仔
EVRA有私人問題自己嗌走

搞到要即重温

有冇影到方丈

競猜下年到邊個嘅紀念賽/慈善賽？

華西？
99三冠隊？

咁老做dab 好唔襯

mutv 條link 仲睇到，會唔會平時都睇到

朗尼躝未

我估係本尊帶波

有無dab gif

Save底先

好老實咁講，
場上兩邊中前場大約十件，
如果比我揀出來踢20分鐘sub in，
頭五位我一定唔會揀佢

佢唔搵熱狗？

C16入波果下好感動，佢入親都係世界波

第一日睇波?

個仔叫佢做

想重溫slow motion ronaldo

我嚴D，頭九位都唔會揀佢

係咪佢個仔要老豆做
見到佢個仔都有做DAB

老實講肥西真係好撚核凸好撚失禮

講咁多做乜 而家既星仔做萬金油後備>>>>>>>>>>>>>>>>>朗尼

咩呀，肥西好有影響力，好忠心，唔賣得嫁

開頭以為會中柱，點知入得咁靚

岩呀 肥隊以前好撚勁 所以而家廢過街場阿叔都唔賣得

好似曼唔肯俾兩年約
祖記肯 佢先走

而家華西都係1+1咁續
第二季有team option

已經幾個左後衛啦wor....退休返嚟教就話姐
梳、盲、達米安、洛祖、撚羊、CBJ，最近仲多個Mitchell

fb d 人話佢似join 緊15年後福仔退休賽咁

30歲以上都係一年一簽

本尊

前鋒華個樣好似好想回家咁

15年後福仔場退休賽佢分分鐘柒過肥馬

首選星仔，
其他西多 文迪亞達 史高斯
感覺上打廿分鐘都高過佢
連沙加度打邊我都覺得認真過佢

查看 @TheManUtdWay 的推文：

直頭唔覺得佢會出現

艾夫拿走唔切，費事耶子要佢睇片學Baines…

唔係2+1，去到2019，有權續多一年？有錯請指

Rooney plays the ball to Terry more than his teammates 😂

仲踢緊佢個身型已經咁，15年後應該仲衰過之前個百事廣告定唔記得咩廣告

唔知有無今場波衫買呢

個仔女好開心

hi搵我？

當年後防三老（再加埋傑斯）都唔妥椰子，三個同時逼宮，搞到椰子提前走人嘛
之後果季四個走嘅走，退休嘅退休

玉石俱焚

佢咁樣好難唔俾人逼嫁喎

我都想整

嗰幾個章好靚

個個都唔滿意啦
pussy都詐傷唔踢

傑長老 貝碧都好過佢啦

想印史長老
但係卡膠紀念賽唔印返佢又怪怪地咁

怪就怪佢自己一野抄哂班前朝重臣

其實月巴係咪好似濕鳩咁有病呀

佢唔炒既話
應該季中就俾人架空左
成班波變左聽phelan佢地講

怪就怪佢睇得自己太大

仆街啦
上面個twitter碌碌下見到電話佬

個陣搵左個名氣壓唔住班波既教練
直接搵摩佬 哥狗 應該壓得住

炒晒班助教連廢蛇都撐佢唔落啦

Giggs同evra今場落底仲多過馬仔全季加埋

廢蛇諗住班老野可以幫到椰子
點知到頭黎庸主不能扶

退左休都要玩鳩烏龍查

無計
當年費sir特然話退休
個個有名既都已經埋哂班
摩佬又一心想番車
如果嗰陣費sir留多一季或者俾phelan帶應該無咁傷

簽你6年就係想你慢慢穩定接手

第一時間就炒晒班老臣子 on99

仲同月巴續約

認真 揾邊個都會抄哂啦
呢樣諗真d 你無得屌耶子
佢廢還廢 但唔用前朝功臣呢個做法人之常情

佢最錯係唔train定長老接班

星仔好撚痴線，退左3年仲跑足90分鐘
落場仲勁過100k

唔用都算 又唔帶齊拖肥班助教過黎先膠

仲勁過馬仔

猁狗好似簽左摩佬買番黎用左幾場果件salah?

埃及美斯

今季y朗都有幾次類似既老人盤扭

無計 當年傑斯又一路都唔肯退休
如果唔係應該可以好似c單咁

如果唔係因為要做手術 所以季初休3個月
唔知費sir會唔會遲多年先退

點都會退
佢姨仔過左身 老婆極傷心
要陪老婆

除時仲教緊

印Giggs/Scholes/Carrick都正

Salah都40m euro
派利是50m真係唔奇

呢樣冇得怪，去到續約時隊波已經散哂，連唯一英倫icon都走埋仲死，所以唯有死都keep住條肥西！

Salah 好似係羅馬好勁wo
羅馬第二 國米第6??

班底又有晒喺到
佢想keep住踢既話
球員兼領隊一兩季應該唔大問題？

但Salah唔算Key Player
套返落英超
Son貴定MK/馬仔貴？

Salah 仲要後生多你4年

係，簽返呢隊人今年就可以輕鬆贏聯賽

其實傑斯一直考緊教練牌等退休留喺曼聯然後慢慢升上做領隊，奈何等唔到，應該唔係好關費sir事

事實上傑斯退休果年仲有貨交，踢多一季都仲得其實

回到聯賽跑動榜 , 排在最後的是利物浦死敵曼聯 , 他們場圴只有105.1 KM , 比起利物浦少了足足10 KM , 而曼聯球員中 , 跑動距離最少的球員是中堅拜利 , 場圴只有7.99KM , 而最勤奮的是中場連加特 , 場圴達12.04 KM , 不知是否曼聯和他重金續約的關鍵? 其次跑動距離最長的是兩大中場馬達和費蘭尼。

估唔到hehe跑得仲少過爆

不過識踢唔等於識教, 傑斯帶果陣都好多9斬
最唔捨得都係史長老同B7 D長炮, 而家完全冇哂

點都會退
費sir話 做football manager 工時極長
咁多年黎得好少時間陪屋企人同老婆
佢老婆一向同佢阿妹相依為命

佢老婆阿妹突然過左身之後
費sir覺得自己咁多年黎無好好咁陪佢
所以先會咁突然退休

果時2月仲同gill傾緊暑假100m 買bale

我諗曼聯應該唔俾佢咁做
同埋之前聽費sir口吻
應該係就算俾佢接都應該要做下butt而家個位先
唔係直接一黎就俾佢坐正

插花慢到好似街場阿叔咁
零威脅

爆炸好多時會後上入禁區，卡膠唔喺到嘅話hehe多數墮後

曼聯情況唔容許，班贊助要成績
再者如果仲記得果年最後果幾場傑斯坐正做領隊，啲調動其實都好麻麻

咁人地的確係阿叔嘛

希望下年摩佬聯賽杯同fa cup輪換多啲/搵新仔踢
唔好再搞班正選球員
俾佢地抖多啲

C 朗個頭

同埋費sir d助教
全部做assistant 就叻
一坐正無個得
係一個都無

你直接俾佢地架空黎教
又係死

真係突然
正常應該未諗住退
所以隊波 好多位其實都未搵到晒人接班

佢帶嗰幾場都係風流波嚟
主要比班隊友落場打啲成績出嚟
等佢地轉會傾續約方便啲啫

唔係既 佢啲助教係自己走出黎先死姐
如果成班助教一齊教一隊波應該唔會太差

Butt係咪仲教緊幼齒

淨係回收都有CBJ同佩雷拉，諗起都興奮
Varela係咪多數賣？

係啦
最尾嗰場摩佬先搵左佢坐bench幫手睇住班幼齒踢

Varela都成24歲
應該都係走人多

咪就係成班一齊教
要有人話事

呢班人無個識話事
Phelan 教防守好， 梅倫教控傳，進攻 set individual training 好，基羅斯全能

但要佢地揸fit 全部收皮

平凡人唯有將勤補拙

去左踢波無睇
邊到可以睇返卡域克場testimonial全場？

識出波嘅閘
但其他都麻麻

同求 淨係睇左7分鐘精華

咁施丹都係高級版燒味姐

睇完carrick
又重溫緊08歐聯場波

佢出親黎都幾sharp 但唔知點解硬係上唔到位

不過其實對phelan有小小期望
季初見佢帶Hull city其實踢得幾帶板有眼

如果佢有番一兩個有級數既助教可能唔太差
不過唔知梅倫會唔會肯under佢 話哂以前大家都係咁高咁大

第一眼有d似daddy之前

佢攻勁過守太多
成日上左去唔落番黎
其實佢踢翼可能會好啲

終於挑戰光頭?

第隊仲可能多d 時間，但一個費sir一個雲膠真係上至轉會下至青訓咩都要管， 辛苦好多

FAIL, 明明係蠢人

做乜鳩

兩個都教到季中要護級俾人抄

基羅斯因為個人黎講真係勁
教親都大野 皇馬，提子國
但最後都係收皮
(C朗成個進化plan 基羅斯一手一腳搞出黎)

哥狗都話教多幾年退啦

"Of course, I would consider it if Madrid made an offer," Hazard told reporters.

如果Hazard去皇馬，咁姐係Bale ..

哇屌 好地地做咩剪撚短哂

贏左歐聯傻撚左

牙朗就係為左剪呢個柒頭唔踢卡膠場波

朗隊好有隊長風範呀
屌到球證飛起
又飛剷
真係近年既熱血隊長呀

Kaveh Solhekol @SkyKaveh
Antoine Griezmann tells French TV he's staying at Atlético Madrid next season

Antoine Griezmann confirms he will stay at Atletico Madrid next season, saying it would be a "dirty move" to leave.

bbc.in/2sEs1zT

係偉大既

想買波衫 有無介紹？

想買咩年代

由禁左下體轉會已經唔ff電話佬會黎

以後電話佬既news 唔洗post 啦

呢個可能係喎
hehe 洞察力好強，成日見佢斷唔少波，
但跑動仲少過爆炸。
Mata 可能係跑多d 黎取悅摩佬。

Hehe跑得少因為做左deep lying既野
爆炸得閒就走上前/入埋禁區 一定跑得多過hehe
至於mata同mk 兩個都係內切右翼 跑動黎拉開位置入sip做空位 跑動一定好多

José Mourinho is willing to sell David De Gea to Real Madrid for just £22m in part exchange for Álvaro Morata. (Source: @GuillemBalague)

如果係咁
肯唔肯
Morata 市價60m?
+22m換Ddg

姐係DDg值 82m

我始終覺得留到啲啲豬就最好，但係呢個deal都冇壞

其實都唔係 下體俾人bam左轉會，冇得買佢地嗰龍，搵新龍有啲難

yes 買當拿奴馬冇乜信心 又冇其他好選擇

最強之人已在陣中 清新

講得多當真

秘技唔可成日用
用得多會失靈

後備以上 正選未滿
不過如果用ddg換達仔再買bale varane navas James 派利是 白Lin semedo 下季應該有前4

成隊換晒去呀笨成8個人

蝗唔係都俾人ban咩 點解可以買賣人

上訴到

有無link可以重溫頭先場波

James Rodriguez will be a Manchester United player this summer according to Spanish media outlet Don Balon

第一次去奧脫福睇波
加利仔個球窩利笑到仆街
睇seedorf同scholes踢中場真係好爽

youtube

我都入場睇
加利仔果球全場叫佢shoot點知射左去場邊
西多好撚好扭 級數

我記得好多年前阿狗想要細緊
唔知雲爺爺依家仲有冇興趣

下季朗隊

冇中超衫

沾加達屈到仆街

There’s several outlets now claiming Bale to United is possible, mostly citing Miguel Delaney’s report.

又Bale又James又Morata
依3個位置上我地都需要，但唔信皇馬會同一個window賣3個人比我地

岩岩朗隊同我講 經過今埸，令佢記起以往嘅回憶，不走了

Bild: Bayern Munich will try to sell Douglas Costa for no less than €40m and also sell Sanches for €35m

邊到有得睇返卡神場波

打包有冇折

SANCHEZ剛剛買番黎就放?
我鍾意佢啊,夠黑夠硬,但同普巴好似撞左位,MU需要個硬淨防中好似KONTE OR MODRIC 呢D串連防中

已經好平

agger, sanchez好似得19歲,35M EURO算抵

打包 唔使盒啦唔該

呢條大肉腸
之前都傳過曼聯
點知拜閃電簽

點知中伏

撞咩位呀，普巴唔洗抖呀？唔會傷呀？一傷左就成隊垃圾咁，波都唔識踢，冇替代。
曼廢在正選傷左就冇同類同位置既替代，係用其他位既人頂，某正選一傷或輪換就成隊好似冇夾過，on99咁。

狗衝啦屌 好過幫賤種散貨

點伏法

呢場波話晒畀全世界知隻肥西幾咁廢，現役球員廢撚過退役球員已經柒，仲踢到發晒老脾咁，踢英超都冇咁好火啦屌

但最重要係摩佬冇睇依場 佢話左依兩個月唔會再睇波

之前有人貼過， 技術唔係想像中咁好， 一味靠體能， 成日甩波， 你可以當佢係約翰米基爾

其實係咪咁先岩

一陣比鄰居笑我地買哂成隊皇馬

Sanches條傻9揀去拜仁真係想坐後備？

假如真係的話都好過佢地買哂成隊摩納哥

走啦佢婆婆媽媽咁好煩

每個轉會窗都傳一次真係幾煩

sanchez今季仲衰過好多人
唔知做乜 成日斷波

正

撞位同輪換係兩樣野黎
同埋肯定係防中優先

出齊士買黎擺bench 換hehe pogba休息一流
打得勁先再擺正選都得

佢地肯賣依3個比我地真係要還神
話就話棄將，但個個都係去到邊一隊都可以打正選，一線料
有佢地3個，賣走ddg又有咩所謂，後防我對摩佬有信心

唔識德文

買到當然係,始終佢後生,有身體質素,英文亦唔難學
只係我希望第一單見到既係防中先

唔出普巴又要保持實力，唔買個撞位，差唔多功用既輪換點樣keep 到個form 呀？
防中要買， 普巴替身更重要， 一冇佢連波都運唔到，出年守得好又係場場和，波都運唔到仲點入波

dklm

我反而想係右閘先 華西一傷就玩撚猿

即刻走啦屌，之前冇比較唔知，今場一拍埋去星仔度哇屌，自己都唔撚好意思啦，已經唔想用史長佬同施多夫黎同佢比，柒到冇眼睇

呢隊曼聯仲睇過仲有鬥心過依家隊曼聯

加歷查都爆唔到，仲畀佢撞開

望下幾位長老 話肥西長傳好既
真係得啖笑
再望下hea big 幾撚好波底
saha 假身仲呃到人

長老四張幾野都過到 唔知以為佢掛左靴10年

我諗得琴晚廿條友得細卡係踢得差過佢

當年你地咪又係每個轉會窗都j一次史尼達
ddg走左肯定6弟都冇得做

史長佬分波比兩邊落底斬入禁區
到底係邊個仆街唔比前鋒華返黎？

你覺得清新好差 ?

睇足成季你肯定嘔血

簡單直接

諗得過， 清新可以比佢試一季正選唔得先再買人
相反前鋒位急好多，唔可能全季靠哂馬福，同埋達仔係幾啱普巴d長傳

姐係你覺得好差 ?

Sky sport 都報話daddy會用ddg換莫拉達
我覺得可以deal
市面上高質前鋒買少見少

唔係清新差 係ddg太勁

龍門嘔血 定前場入唔撚到嘔血邊個慘d啊?
依家場場入唔撚到波我就真係嘔血啦

依家無乜頭髮就穩定左

最驚又係幫鍠養仔
過兩年又扭計回家

傑斯通渠嗰野幾撚勁，仲爆得下人

BILD: Man City, Man United, Juventus & PSG are all interested in #FCBayern's Douglas Costa. #MCFC #MUFC

BILD: #FCBayern are hoping to get around €40m for Costa should he depart the club this summ

BILD: #FCBayern will also look to get €35m for Renato Sanches should he be sold, but a loan move is a possibility.

BILD: Man United, Juventus, Inter, Monaco & Marseille are all interested in Sanches. #FCBayern #MUFC

唔想場場都見到清新正選

借返黎試下都好

你放撚心
達仔幾歲 ben馬幾歲
benz一退休 一定係莫拉達上位
青訓加西人 有咩理由唔番你望就望福仔成材

踢得好果幾場歐霸就覺得清新頂到ddg?
ddg係咁容易搵人替到 v92晨早賣左啦

成材都冇用 唔通到時達仔走
又再搵過個前鋒返黎咩
跟本靠馬福兩個就打唔晒成季咁多場
點都要買多個長遠留隊既前鋒

MBAPPE

人地皇緊都打算買Mbappe啦，加上講兩年後黎做乜春
兩年後rashford都夠料坐正啦，要擔心都係擔心下季啦，驚人走黎托咩

我皇: 你班契弟wide open又炒

錯post

一個人要走換一個想要嘅前鋒返黎有咩問題

用到2、3年好過無啦 而家曼聯係極需要拎番次英超去證明曼聯仲係班霸，請摩佬都係想咁姐

邊左得咁易借，3千5百萬宜家根本唔算得係乜，分分鐘連國貨米蘭都扔到呢舊錢出黎，有舊CASH收仲借比你托咩

起碼唔會好似佢咁返工訓覺囉 .
收咁高人工係到扮工 .

我就唔多覺ddg真係好恨走

直頭錯台喎 返玩具台啦

Mbappe千祈唔好去蝗
去到坐後備對佢成長冇好處
去蛆好過啦

冇驚佢走
因為預佢走硬
只不過係好撚柒唔順氣姐
次撚次買哂我地當打既球星
雲佬 咸佬 c7 而家就ddg
俾就俾隻25迪馬

睇完尋晚果場重有無人撐肥西留隊

c7係自己恨去 咸爺就比廢蛇趕走
又唔好咩都屌賤種蝗…

認同...我都好Q憎蝗

v92其實賣嫁wo 係蝗自己懶懶閒拖到最尾先柒晒

唔明有咩好屌 仲有雲佬同費sir反面先走，由頭到尾都唔關皇馬先

退休都踢得好過現役

都O岩,但又番番去點解我曼個BRAND咁差 (唔計呢幾年)

唔係個brand差，而家皇馬同其他球隊係唔同level

咁睇波法都幾辛苦
曼本身已經多仇家
仲要郁d又憎呢隊憎嗰隊

FAT WEST

除非未來雄霸到歐聯十年
應該都唔會有得比

西超賽程合理 每年有幾次同疤 下體對戰吸exp
隊友又世界頂級 唔洗受你英超d 土炮英撚氣

sorry 從來只喜歡曼聯對其他隊0好感

晨早流流無波睇, 睇住玩具波先啦

而家有歐聯打我覺得佢未必走

一黎啦
二黎當年v92帶 離心緊係大過宜家

Ddg想走就走 最緊要賣到好價 或者換到岩用既人

宜加曼就係小個把握力好既人
福仔宜加仲成長緊 大把野要提升
馬仔又唔知想點 分分鐘會走人
呂布老 又大傷 仲會唔會留係曼 根本唔知
肥仔就算啦 唔識形容
講真 換到達仔 唔通deal唔過咩 至少解決到其中一個問題
龍門 唔用清新未用p仔囉 以前ddg都係咁樣練番黎架啦

我唔想又過返一場波爛三打平安鐘既日子

咁關ddg 咩事 防線差先會有危險要禁平安鐘

始終曼個歐聯冠軍真係太少

ddg第一年人地斬腳波入禁區已經爛一個啦

要走既點都留唔住
一個球員走左但入返一個有質素既球員
比起得返舊錢買唔到人其實重好

其實今年迪基亞都唔係好多神救，只要條防線做得好，個龍正正常常都夠踢英超，不過要爭歐聯就最好都係留得住個神龍啦

DDG留低係可以留到10年既
但morata過到黎5年都唔知留唔留到
球員變動咁大長遠對球隊唔係好事

其實依家隊波5年後其面目全非啦，
mata/mk到時都33，係條後防多數唔會點變動

屌ddg其實由頭都尾都冇話要走
年年都係濕鳩傳媒吹出黎

不過佢如果真係想走 咪走囉

上面話莫拉達加錢換就不了 一係直接cash 一係bale James isco kroos換
比福仔上位好過
唔覺得莫拉達有外界吹到咁勁

今年都多喎

28歲西瓜都要100m
24歲達仔80m係貴d
但65m就走唔甩架喇

假膠講下清新好勁 就有班on9 真係覺得可以頂到ddg

你啲鳩射令對家龍門神救仲多啦

睇sanchez佢既拜仁精華片, 就知有幾伏
睇到笑出聲

清新當年輸左個盃一手打爆更衣室locker門然後搞到自己手骨爆左依下我記到今時今日

莫拉達真心勁wo

前季傾好哂 差fax 文件過去
仲可以話係media 吹出黎

有d 咁既事咩

得閒睇下即討
好多真心見到清新歐霸表演就吹到可以賣ddg

當年v92帶隊 隊波冇希望緊走啦

得閒踢下盃賽就得
要我睇足成季聯賽真係不了
條友明顯係運氣加氣場救波

咁係唔失禮既, 完全無低級失誤

原來係牆

上年對米堡接應盲回傳果下，真係嚇死人

拿住200k 一個禮拜可以返工訓覺
班on9 攬住ddg過世算啦

我永遠都覺得一個勁前鋒比一個勁龍重要

DDG接米堡都

sor 我想話屎篤城

一個球員喺隊波踢左成5年
經歷晒百屌成材 家陣話賣就賣
勝利球迷真係好得人驚

睇完琴晚場波真係唔想再睇而家隊西波

係，成隊進攻好撚立體

拜點解會賣哥斯達既

默契波

賣個後備出國 攞舊錢拆其他隊骨

搞清楚 , 我冇話佢唔成材 . 佢今年失誤多左係事實 . 如果既然佢想走或者佢既走可以令到球隊更好 , why not ? 勝利球迷就唔係到同你講野啦 , 貪曼係六弟 ?

一般踢得好地地都唔會話賣龍
始終要夾新龍都要一季半季時間
球員想走就另計

要走都換到個有class既人番黎, 都勉強可接受

真係點都無理由賣, 如果係佢自己想走無計
清新唔係唔好, 年紀同技術同DDG真係有距離

宜家起碼只係攻不銳 都未算守不穩
賣走ddg到時個前鋒又唔知係咪真係夾到
到時咪仲大鑊 博唔過啊

南美龍三十打後跌得好快 真係靠唔住架

買到當拿隆馬或者差唔多級數既龍未放冬甩囉
舒米高我都接受到架
清新就不了 留返間唔中踢下盃仔算了

歐洲應該真係得當娜係掂，佩連太多傷

清新感覺係做後備就得，正選可能只係好過古斯錫一班波咁大把

講開龍, 史篤隻Butland如何
見fb吹到係未來英倫1號
呢到好似無乜人提

利申唔熟

食慣龍肉 比隻雞脾你食你都唔願食架
諗下嗰陣古圖取代cech初期班軌點講

英撚不了
有邊個英撚龍係穩陣

你睇keeper 同前鋒價錢差幾遠就知

問題難聽d講 Morata仲未prove到係頂級前鋒
未試過單季入>20球
買番黎隨時要再develop

之後過兩年成熟又要回家就仆街
幫人養仔

雲達沙出返黎算啦

施文

好大隻反應好快，但好似成日傷，隨時係第二個哥頓

修個科士打，穩陣但冇乜神救

無記錯既話
Fraser Foster 今季撲救成功率全英超排到第尾咁濟

其實新特蘭個龍好勁

訓撚醒未
你睇下佢今季入幾多先啦

今季佢岩岩好全季入左20球
全隊第二多 仲多過監獄馬
但上陣時間係佢既一半

fifa巴 長文ready?

癡撚線 今年morata踢左1872分鐘入左20球，
平均一場一球都仲話未prove到

計全季入左27

摩佬教你地唔洗膽心後面啦，都係諗返前面好過啦

如果佢放得迪迪仔，一定係有把握先會放，你睇佢之前國米、皇馬、車二期就知啦，佢換親龍實有後備方案，佢有邊次後防同龍係攪唔掂姐

話佢未必適應到英超都算
本身實力都質疑就真係…

大佬
你都要睇下佢踢邊隊架

反正我地同皇馬有親，佢地冇我地c朗真係低兩班波

你簽左個後補方案咪放囉
陣間放左又簽唔到未碌柒
何妨事實上市面上真係無咩邊個有冬甩既級數可以買到

今屆修條防線穿哂，冇左方迪，雲東又重傷，日本仔又廢既，記得唔知邊場，失既幾球波全部都係十碼內任射

當然科士打都係身型好，其他野冇乜特別，俾人感覺係穩陣但好少神救

睇唔到朗隊表現

1415轟換龍咪踢到成pat屎咁囉

入波多過監獄馬仲唔夠？
佢成日都係sub
但次次都交到貨
佢仲要大賽球員
對親強隊都入到波

怯場呀，不過長傳係幾準，希望佢慢慢進步

踢完祖記比皇馬回購然後全季入20球都證明唔到實力

Saha球一腳勁射

呢點比較緊要
淨係決賽嗰球已經值50m先啦

其實如果DDg想 走
又有Morata 呢個offer
我支持搏一搏 換

但Morata 咁多季得今季入多過20球？
攞黎換ddg實有風險 咪前面幾頁d人既concern

你咁講既
我地以後簽人只可以係護級隊簽

達同普巴夾過

Benzema呢
我都唔會堅持話達頂級
但買到既正前黎講 佢係最好既一個
佢同老豆有感情

我地有葡國新一代神龍

就算佢踢祖記果陣都唔差啦，踢2377分鐘入12球，兩場入一球
兩個聯賽都證明晒自己根本冇野好質疑

又黎非黑即白

所以佢應該係想簽lukaku

Set埋借完可以35m買斷果啲

佢睇落真係有d功架
接實freekick個下真心勁
仲要daddy成日都吹奏佢

呢下我BUY你呀

最主要係 換返黎幫人養便宜仔 之後到要續約果時扭計唔續 話愛回家

綜合大家既需求，係得一個人可以滿足哂條件，就係利雲度夫斯基，高大，有二傳有頭鎚，勁ban，罰球都有埋

但係無可能買到，市面上買到既前鋒達仔算係數一數二

有得揀想要lkk多d
用黎屠英超隊中下游都夠

其他隊想買仲洗等你試完一季再買咩

拿華斯都唔係世界級都唔係好差姐

三揀一 達仔 lukaku 同 belotti 黎講
我prefer 達＞lukaku＞＞belotti

達仔做波會好過lukaku

同埋個問題係換DDg

你問我我實話換
從來都迷前鋒

但Morata prove左自己係頂級前鋒未呢個point
咪係之前話如果用morata > DDg 盡量唔換果班人既concern

人地1415年拎冠軍

護級隊又可以話成隊圍住佢踢緊係入到啦

依你諗下 lkk全季上陣會多過福仔
但長遠計福仔先係重點要發展既球員
唔好再買個會阻福仔成長既人返黎啦

另外 起碼達仔靚仔啲先啦

sorry 記錯 係1516

法

咁咪成個西國人都買唔過, 邊隊出身都可以愛回家

1516 邊關換龍事
係成隊都柒

Hehe mata 冇嘈過

你邊到聽到hehemata愛回家

原陣開季啦屌

技術黎講莫拉達>lkk

就算愛點回家我地仲有福仔

yes
用返伊巴/朗隊就有足夠空間比福成長

ddg肯留冇可能賣佢
賣個26歲top class gk長遠計一定係弊多於利

其實DDG走 買Leno又點睇
好似佢有2000萬買斷價

老老實實，就算黎隻基奧特成條峰線都有破壞力過宜家成倍啦！

直接扔舊錢去買達仔就有得傾
要用ddg換 不了

呢樣真

爺爺肯放既 40m都買

yes
照佢諗法 達仔都唔應該買
翼都唔需要買人 阻住馬仔上位

阿狗仲屌佢廢
但其實佢依經唔錯架啦

但無冠又比人屌⋯

不了 阻住福仔發展
唔需要新前鋒

福仔下季全勤 一個人哂60場

你話有當年隊長咁勁就話姐 仲要達仔同福都唔同類型

0:10 - 0:18

上面有條友話買lkk會阻福仔上位
咁點解買達仔就唔會

個問題就黎
如果係24歲既Henry,Ibra,雲佬+$ 換DDg
你換唔換？

呢樣咪就係
所謂究竟Morata prove左自己未果個問題
值唔值得為左佢換走個top3 keeper

我個人真係覺得搏一搏好過

d人未慣單箭頭唔係負責入波而係做支點姐

基佬真心好用 配合到人

緊係唔搏啦
咁急攻近利做咩

樹

有lkk 摩佬肯定當佢巴哥咁用
聯賽主要用lkk 盃賽主要福仔

但如果係買達仔
應該兩個人出場時間會平衡d

其實有冇人想打雙箭頭，我覺得451既攻力好廢，皇巴直頭433

一季唔使可以由戰犯變做拖舟
究竟摩佬搞過d咩黎

其實今季夏天好緊要
過左8月就知道究竟摩佬會唔會又係3年魔咒

433 你唔係以為三箭頭下話

雲加唔識用佢姐

451 同433咪一鳩樣

呢樣咪就係會員柒公子果個問題
佢覺得Morata 已經係最Top前鋒 值得博

我覺得係咪已經係頂級仲要睇多陣 但要博就值得搏 搏win左分分鐘有第個Rvp

但保守d既咪多d野 concern
包括Morata 而家既能力係咪值得用個top3 keeper 黎換

433同451分別好大咩
當年蝗打433 球玉又係要回防
踢出黎同451咪一鳩樣

皇馬依排已經唔係433，係4312

俾著我都會搏 曼聯而家攻擊線問題大過後防好多
雙翼同門前把握力太低
其實睇番今年聯賽先
好多失分唔係因為後防而係入唔到波
俾你有個堅無可破既防線
但入唔到波都係得一分

睇下用大聖爺定isco啦
一個就433一個就4312

但搏達仔返黎 隱憂大啊
唔適應英超事小
愛回家事大啊

都係，但前場丙朗同鞭屍馬根本唔會第一時間回防，除非俾人猜左好多腳，先會落番黎封下線

451同433根本唔同，433既兩個側前鋒會比較少回防，而451既話，果兩隻係翼，防守要跟番對面隻閘

你有幾可見巴既美斯尼馬會走到番黎好似馬達咁防守，根本企定定係前場等反擊

買到的話達仔+福仔雙箭頭都可行啦
唔存在壓縮福仔出場時間問題
問題係用錢買定換姐
曼梗係想用錢買但賤種都9成9要加入ddg落單deal度

伊斯高根本係勤力仔黎，好抵讚，算係捱出頭，其他朋友仔都收哂皮，簡拿利斯、柏度利安、艾拿拉文迪依堆

你幾時見過摩佬會打雙箭頭

買邊個都會有機會話想去皇巴架喇

認真講 今季試過
但唔work

主力梗係唔會
如果比賽落後緊就有機會啦
今年都試過落後/和波換曬d進攻球員入來

摩佬係唔會打雙箭頭 當年廢托都要打翼

價岩點解唔賣迪基亞， 條友當日帶哂行李去皇馬簽約， 唔係鳩耳用計根本留佢唔住， 呢兩年其實已經賺左， 想留人就要成績，奈何仆街摩佬用咁多錢都係六弟，迪基亞遲早都係會走。

同埋加陣市場上好既龍門其實易搵過前鋒，我讚成換個前鋒返黎搏一搏好過

其實DDG今次堅想走去RM咁仲留黎做乜，倒不如用佢DEAL Varane同Morata翻黎

國米果時係打雙箭頭 大米加伊度奧

去到歐聯4強同決賽吞精王變左右翼衛

猁狗買d人雖然無粒係星
但全部都fit Klopp 踢法
下季Salah+Mane 兩隻跑狗迫搶

好sweet

買人未啊廢木

btw a米個老野係咪冇曬聲氣

Eto 揾邊踢 打右翼咁上下
中間留大米

踢意假西甲都未叫好屈機
黎到英超會點好難預計喎
當年forlan西甲屈曬機
但英超又踢到咁差

吞精王係國米好似打右翼WO

卡膠同華西一樣係完美既男人

又低調

我記得 eto 好似打翼 果時好似唔係打雙箭頭(拿 好似咋)

右翼eto 左翼彭迪夫 中間大米

從何見得？

433 或451

----------大米
彭迪夫-----------------Eto
-----------Snejider
---史x高域----甘比呀素
辛尼迪--Lucio--森美爾--Maicon
------------------托度

我都記得果時eto 係打邊 單箭頭大米

睇下開季陣容咪知佢係咪想谷盡囉
佢一谷 下季收得皮

琴日睇完波好攰 今日休息

星期一通常係扮工

鳩普同施狗都唔太需要球星
10隻有腦既新界牛加個唔派膠既gk已經好勁

以往摩佬第三季都keep到前四
係得上季咁柒

摩三季仲包埋將帥不和 內訌 同老闆嘈

你肯答 達仔係西甲 意甲 入球能力都唔錯呢一點未
點先為之證明自己係頂級前鋒？

打歐聯由其對疤個時馬干個位好多時都前過伊度奧，伊度奧反而退翻落去補位防守

呢三樣野 我覺得曼聯唔會發生

老闆就on99既
有前四就唔撚理
錢就任你用
曼聯更衣室本身都好少出問題
係得椰子一次
上季咁on9都未反
如果ibra stay
唔覺得會有問題

好似得卜比唔想用摩佬, 今季失波數字應該都破紀錄

根本耶子唔夠大牌壓唔住

呢個咪重點囉
廢老走既話佢head唔head得住妹妹都成問題

咪講左我支持換
但係咪頂級有待商榷

同埋你睇真d個命題
係用ddg換morata
個問題係值唔值用個已經prove左世界級既ddg 黎換個有人覺得係 有人對佢仲有質疑既morata

單純用$買就唔洗傾啦

至於係咪頂級
起碼打左幾季正選
keep住每季abt20入球先叫

係鍠唔係正選
係祖打正選未試過多過20+
今年第一次？

佢係祖都唔係正選

椰子最錯係得罪班長老
廢蛇欽點得 班老屎忽點都留幾分薄面比你
但佢得罪長老都算喇 仲炒埋廢蛇班助教
咁你柒左 仲邊有人肯救你

曼聯前鋒問題重要過後防
同市面上跟本冇咁多choice
但潛力龍就仲有

仲有個方式就係
試諗下
如果係24歲既雲佬，henry,Ibra, Eto
呢d +錢換Ddg

唔好話加20m
一換一你買埋機票俾ddg 俾佢番去鍠啦

但Morata呢？點解咁多人會猶疑 或分成兩派？

再講多次 個offer係真既話 我支持搏一搏

當年祖正選好似係咁喎
達 t32
pvp
5後衛

Morata 係摩佬升上一隊既
而且又係祖記夾過穩守反擊

最岩踢又會肯黎既應該係達仔

世3重傷?

呢下先最戇鳩, 本身可以食住費SIR光環慢慢執隊波
蠢撚到炒班老臣子

後尾比dybala搶左個位

joel pereira

大家咁鍾意買潛力股
不如睇下爺爺幾柒先啦

比利時國家隊在官方推特上表示，球隊核心夏薩特在訓練中受傷。經核查，夏薩特為右腳腳踝骨折。

比利時國家隊目前正在集中備戰。北京時間明天凌晨，比利時隊將在友誼賽中迎戰捷克隊，隨後還將在世預賽中客場挑戰愛沙尼亞隊。

夏薩特是在比利時隊當地時間今天在Tubize的國家隊足球中心的訓練中受傷的。據悉，他的受傷並非同其他球員碰撞所致。結果經檢測，車路士球星為右腳腳踝骨折。

目前夏薩特具體的因傷缺陣時間尚未公佈。據《天空體育》預測，夏薩特將缺陣6到8周時間。我們也會對夏薩特的情況進行實時關注。

今日ptgf開唔開工

傷右腳踭, 重唔重就唔知

準備分析

會唔會趕唔切去賤種 好想賤種簽走佢

冇人接大聖爺貨點簽世三

係咪得我地水魚曼肯接貨

咁貴人工 頂盡50m啦

NEWS Eden Hazard will be out for about 2-3 months with a broken ankle, according to my colleague @niels_27. #cfc

轟不知幾開心
咁就唔洗走啦

基沙文係咪100%左
唔黎

跟本人地由頭到尾都冇諗話要黎

有離心既球員踢到d咩出黎丫
出年仲要wc 世三留轟肯定全季散步

馬體會被ban 唔會黎到

呢條友次次大賽年就hea 踢

買錯波衫post 越黎越正

24歲伊巴都係祖記都做唔到1季20球啦

lunch睇番精華
見到08曼聯出場名單眼都濕埋

乜都假...一條友都未簽到

2017/06/05

[ff]木仔：我琴日喺奧脫福簽左人[/ff]

重有個幾月驚咩呀

好似下星期伊巴留定走有消息...留低會唔會吸引到D大粒野黎呢

莫拉達未去祖前就係潛力股，當年仲衰過jese先要出走（我都睇好jese)可惜大傷
依加嘅莫拉達根本係皇馬做正選都得，自己黎同做波都得，有機會一定要簽好過lkk好多

就咁俾錢買到就唔洗傾啦

問題係
鍠想要DDg
你要morata 佢會咁順灘就咁俾錢就賣俾你
肯既話就唔係佩雷斯就唔會係佩雷斯啦

ddg煩過女人，年年吹回家。不如放手啦
你話車仔換龍啲人屌晒係因為施治不出走新聞當然唔想佢走啦

lkk踢慣左英超, 防反岩曬佢踢, 燒味又得

上面有人話呀 係傳媒吹咋 DDG無話要走呀

fax機點嚟

咁以後買人就簡單啦
比錢報紙佬由1月吹撚到開轉會窗
到時啲球迷仲唔夾埋機票送個球員過嚟？

嗰時邊個帶啊 隊波冇將來㗎

我又睇唔出摩佬有咩將來呀，用錢又多，v92第一年都有前4啦

唔爭在啲啲豬都空炮埋啦唉

係就快手換Navas or 直接換錢
咪撚拖拖拉拉阻住季前組軍
好心想留好似H仔咁有風吹就立即示忠續約
宜家日日吹風話走又唔走又0表示
睇到d news 就煩

唔係值唔值既問題 以家問題係ddg走硬
我曼冇條件同人商量 有得換MORATA仲唔要 到時真係得20m就7

navas不了，冇莫拉達就唔換

跟本以家既ddg同費Sir個陣既肥西一樣
同埋隊中重要人物 又係到要乜要剩 煩到閪
不如由佢走啦 利申 對ddg已經冇乜好感

依樣真

點比呀
當時未來熱同猁都未爆上來

個期重唱緊Louis van gaal's re army
9up到冇將來

跟本一擔擔 連幻幻都冇埋

法國所有user name同marcos rojo有關嘅會然都反緊ddg

搵段Ddg自己講要走既黎睇下
佢由頭都尾都冇話一定要走 就算係前年都冇表態
根本就冇講過要走去皇馬
佢係唔抗拒轉會 又接受到留隊

咁係唔撚係傳媒吹

利申 如果佢真係自己嗌走 支持我最比佢走
但要換莫拉達就不了 吹太大
拿卡錫迪好過佢

呢到日日loop 一次ddg 無心踢/嘈住走

我曼冇條件同人商量

依個好笑，法甲神鋒

fun son

我冇反

喂 唔係我講嫁大佬

或者佢講緊今年掛

淨係想件事快d完

個陣situation: v92(同龍門教練不和)+前四(有歐聯踢), 但國家隊交接期 想正選踢歐國盃

依家situation: 摩佬+有歐聯踢+國家隊已穩正選, 下年世界盃

真係咁啱姐

其實D球員點睇一隊岩岩拎完兩次UCL既球隊,仲有機會去果隊波...會唔會諗唔會勁到連拎3次下嘛..所以唔去呢..9UP

D人賴緊 V92 留低D SO周屎
買埋堆摩佬唔會買既人返黎用
D人唔岩摩佬用 所以今年先咁

好似係

基本上大部份曼迷都預左DDG走，係諗緊我地可以攞番D咩

摩狗一蚊都無用過，好似係

呢個真既 小豆 rvp 黑碧呢d好洗好用又放
仲有莫狗放走晒d後防大佬又係好傷

其實 DDG 佢自已要走 真係無乜所謂

但如果佢唔走 好似HEHE咁話唔走咪得囉 又唔會出黎講嫁喎

又叫春?

Yes

係估唔到摩佬竟然棄C奶用馬達 爆炸

齋睇我曼
14-15 70分+25得失球
16-17 69分+25得失球
其實成績係接近
睇埋未來隊同猁犬
14-15
5 未來 64分+5得失球
6 猁犬 62分+4得失球
今季
2 未來 86分+60得失球
4 猁犬 76分+36得失球
屌摩佬第一季差都算,差過v92講唔通

留名睇gif

why ar ching

想加人工嘛

黑b係阿狗都傷咗好耐

肥西教路

ok la 其實我覺得佢地2個都差唔多 一擔擔
個人黎講 第6咪第6囉 無乜所謂 比人笑又唔會無左忽肉 整走班勝利球迷 仲留底撑仲唔係真曼

你係鍾意"曼聯"呢隊波既 無歐聯踢 無星 都係照鍾意嫁啦其實自已覺得

屌你啲啲豬都反

認住條5號仔

25仔

摩狗黎左之後好多人唔係咁諗ga

你都係5號仔呀

v92冇將來我依加都識講啦，當年世杯後黎真係有j過v92

意甲同西甲都踢過既人
比唔上一個法甲

未開季咪j囉
聖誕都未到我已經不舉喇

全球最高薪龍門佢仲想點？

因為佢覺得走/留都ok，又唔想封自己後路，又廢事俾人屌，所以先唔出聲

J拿卡錫迪但覺得達仔吹太大係咩玩法

我迷失在我的路上

達仔算一線頭啦
但人地唔想走

留住ddg 買到bale 就算成功啦

世界杯表現好
今年西甲後備都入廿粒 比人話吹太大
走去j個冇係其他舞台證明過自已唧法甲神鋒
真係⋯⋯⋯

仲要摩佬用過嘅

莫拉達又高又把握力ok，仲要用頭又得速度又ok

點睇佢同法甲球王都係佢秤先啦

同埋西班牙人感覺上足球智慧高啲

之前仲怕佢去a米養生

鍾意追星嘅本港球迷今個夏天真係唔得閒，上月底先有熱刺訪港，7月又有英超亞洲挑戰盃，以為6月可以休息吓，但據中國曼聯球迷會消息透露，目前全球身價最高、效力曼聯嘅法國中場保羅普巴暫定會喺6月19日及20日訪港出席贊助商活動，另外仲會去埋北京、上海同廣州3個地方，整個訪華行程暫定由6月15日至20日，有關詳情有待日後公布落實！

佢又岩既，又真係唔係大過20

球皇妹

唔得啦老喇

先唔好話利雲係冇可能既target，但佢得28，老乜春

最好笑係J lacazette但話morata吹太大

達仔要用ddg換既話 不如all in lkk算

果兩日 我應該一定會去搵普巴

咁即係應該定係一定

法國呢度對老嘅定義真係異於常人

雖然上季不斷傳出摩連奴不滿意馬素爾表現亦有意賣走佢，但馬素爾經理人Philippe Lamboley剛回應了傳媒，馬素爾今夏會繼續留隊。Lamboley透露剛剛與曼聯CEO活華特會面，談及馬素爾前途問題，雙方並得出下季繼續留隊的結論。「他跟曼聯仍有２年合約，現在看不到有任何理由要離開。」Lamboley最後補充。希望下季馬仔可以「重振雄風」，打得番第１年係曼聯既水準，威番次比摩連奴睇。

#roycesports #MUFC #martial

請問今日咩風向 ？

吹奏緊達仔 ？

yes 一個山寨王 一個證明過自己仲要後生d

我世盃先開始睇波
之後跟住v92條癡線佬黎曼連
我諗得我一個

走位啦屌，咪下下等上腳扭，睇住佢一對一寧願企定定而唔係向前走真係好炆

今日風向：反緊ddg條二五仔

佢下下都諗住一個扭晒真係睇到人燥

琴晚場老野波已經證明overlap係有幾重要

呢度點樣定義 二五仔先

一季就反馬？

尋晚場波攞嚟做標準

我都係呀不過 走啦不如, 朗尼

你話講lkk都話正路d，起碼踢過英超 但lacazette係追唔到其他先會bid佢既target

琴日場波證明有form既話過左幾耐都唔會變 班友無踢咁耐都仲記得應該點樣走位、隊友係邊

跟本依加隊波唔玩兩邊出波 正係後場隊入禁區就算

佢叫馬仔走下位姐，唔係叫佢走

sor,睇左走啦屌

果然係高汁會然

屌 我都睇錯

不過講到走位就係時候吹奏一下全隊跑動最多嘅走位之鬼-lin

費sir指點下d人點樣兩邊側擊啦
屌quote極都錯

反馬班仆街我抄晒名等鞭屍啦

馬仔走位啦屌
Lin走啦屌

買到翼你就收得皮啦，講咁多

真正反馬既係某個將佢用做名同埋icon 既會然

走得多唔等於走得好

月巴 屌

屌你老豆呀 掛靴啦仆街

星仔掛咗靴 3 年都勁過連加特

我老豆唔踢 你養我地幾兄弟？

唔好用名宿同件垃圾比

有邊個唔勁過佢

朗尼

老老實實
差唔多

肥西個髮型終於型過牙朗
反西仲有咩好講?

新會員報到，有冇人迷連加特？

識野，lin 真係好勁🤤

我
無lin我曼點會有冠

突然覺得你好可憐

唔記得換ac?

未轉acc牙

會員拉舒福特死左？二個月冇見過佢上水了

柒左唔好推

搵下啲交通意外新聞可能會易啲搵到佢

有冇人有琴日卡神紀念賽既搞笑精華

走死位之鬼下嘛

期實如果迪迪仔換莫拉達+拿華斯會唔會好b

猁狗d target全部都好針對性
簡單一個字 : 要快 跑得好快

俾佢搞掂 salah lacaztte
加埋文尼同古

雖然除左古 無咩星味
但無一隊會唔驚佢

曼仲摸緊進攻點踢

都可能架
好多強隊都係重建期，賤種就成隊波run順哂

其實好想睇下猁去到16強隊會踢成點

羅賓漢 鋤強扶弱 你話呢

到底係邊個唔比前鋒華返黎？

自己說自己笑

3號嗰個

硬係覺得係朗隊 得佢先有咁既牙力

多謝你睇我意見 只係覺得DDG而家去皇馬個責任大好多,為左個國家隊1號姐,國家隊又過左沙維小白果期喇,拎唔到西甲UCL就實聽比人BOO

驚呢樣驚果樣佢就做唔到世界級球員啦

唔係話驚,自己做好都要睇環境配合既姐

不要再貼了

朗隊好熱血

專業 , 認真

我們偉大的隊長 , 任何比賽也不會怠慢

不自滿 , 不驕傲

以自己超越自己

只有廢青先會反西

咁禽日朗隊都叫有一個助攻既...

傳送沙夏果球都唔錯既...

史長老球長傳真係J死人

肥西同史長老既默契好過同宜家踢緊既是但一個

果球3個埋去夾hea碧, 朗隊等人地拍到埋去先傳

哭左

其實佢肯降菥留隊最好, 做後備有凸,
肥仔最慘同奧雲一樣轉唔到型,
我記得肥仔有年係咁練頭鎚頂入好多傳中波,
而家又係連波都唔識頂

C朗走後果年囉 一個撐起成隊

跟住就係跳草裙舞

都只係 8 年

而家攪成咁

見大家爭論左morata 好耐
其實拗黎無乜用
因為係人都知我地需要前峰
選擇根本唔多
lkk 基沙文 morata
你地仲數到邊個？
lkk 同daddy 關係變成點 係未知數
基沙文100% confirm 唔黎
咁仲有乜選擇？
同埋最重要係
莫道你在選擇人 人亦能選擇你
我地有得位置上加個皇馬前峰有乜野唔好？
一個james 已經夠我j 成個夏天啦講真

有多人仲未接受到基沙文黎唔到 仲係癲癲地

個肚就突

根本依家既朗尼冇乜可以再踢頂級聯賽，琴日遠射冇力，單刀炒粉，仲要俾烏龍查撚，啲傳送又西

可能去中超都抆水，去美職可能比較好，佢仲留係度其實佢都辛苦，場場俾人批評，今屆完季又俾人評總評價全隊最低3分

所以或者去其他次啲既聯賽踢仲好啦，依家啲控波、轉身真心仲慢過啲四五十歲名宿

肥朗踢得仲好過佢

Manchester United are set to make a move of €50m for Julian Weigl who is unsettled at Borussia Dortmund. [dlsn] #ManchesterUnited #MU #BVB

又逼人打j

多仔會唔會放

唔洗J喇，巴塞都爭
Barcelona are reportedly set to table an offer of €50 million to land Julian Weigl from Borussia Dortmund in the summer.

唔敢講實真係must 咁咪用應該

琴日前鋒華傳中比沙夏窩利果下基雲救得超靚
仲有沙哥救左SENNA球遠射又係

It's Liverpool v Man Utd in the race to sign Alexandre Lacazette.

Gossip: bbc.in/1QqNGBp

簽到就

搶啦😡🤤

猁比得起個轉會, 都比唔起份糧啦

睇到痢好想笑

踢熱血 唔洗好多錢都得

其實俾唔起份糧 又點樣促成單轉會

Manchester United join the race to sign Andre Belotti with AC Milan, Chelsea and Liverpool. The bid will be made this week. The report claim that Mourinho is willing to splash €95million to land the Italy forward to England. Torino is likely to accept the huge amount of bid. #Torino #Belotti #ManchesterUnited #Liverpool #Chelsea #ACMilan

最後去左猁就好笑

呢條友好岩猁狗戰術

但我驚佢會變水貨
話哂法卡奧喺法甲都係屈臭其他人機
過到黎英超就

經過基沙文之後, 已經唔想睇D轉會傳聞, 唔落場都唔撚信

法卡奧係大傷完黎踢英超啲咁逼搶先唔掂姐

點都有件星嘅

法卡應該係信心問題

法甲啲防守係廢喎
我諗細緊去都有tots

法卡奧唔岩踢豪門
豪門要求佢呢個位做既野太多
花膠佢做埋門個腳就ok
做波就不了

認真
有無睇過未大傷前既花膠

對轟果場超級盃
一個打殘果時轟
下下自己去自己射 Finishing Accerlation 99

係大傷後無哂爆發力

肯定無睇過
花膠唔係大傷點會踢唔掂英超
最慘係臨老先大傷 仲要傷完即刻黎英超

馬會個老虎有冇睇過

睇番對轟果場
包你諗緊究竟打曼果個花膠係咪第二個人黎

果時睇live 買左轟
俾花膠嚇到

簽人未啊傻木

有睇 果時既佢真係痴Q線
唔去摩納哥就唔會大傷
天意弄人
好彩今年都算踢返起

個時見到法卡奧黎曼真係好撚開心
點知...

阿木你唔好叫阿木啦，你叫廢柴啦

其實迪馬利亞都係⋯

點知🙈🙈

阿木你不如唔好叫阿木

Belotti呢個幾好，23歲算後生，有鬥心又夠狠，有頭鎚，射術唔差
btw€95M痴撚線

大佬 你唔好咁癡線啦

睇返尋日場波，好多人仲係好撚勁
除左

Carrick playback

Cap定圖 搶輸比痢狗

花膠未被人踢斷腳既時候可以唔洗助跑原地凌空窩利射粒子彈去個龍門度。。。個時佢踢波圖馬體真係勁到仆街。。。。

加陣雖然冇左爆炸力， 但捕位同埋門個下真係仲有功架， 其實見到佢返哂黎都幾開心

花膠有時仲會like曼聯d野 真曼黎

回家吧

綜合大家條件，pxxxx都28叫老

長老呢球真係好撚屈

朗隊咁都可以挑上看台仲屈啦

次次見到d人話月巴留隊做後備ok就笑左出黎
經過琴日場波有d良知就執包伏躝啦
後備位唔係咁浪費囉屌

睇到隊長係好信長老知佢一定斬到有利既地方，依加個隊得妹有可能斬得咁靚

朗隊唔想搞寸個party 先留力

又回家
你鍾意還鍾意 都唔洗回家呀

大家真係好搞笑
evra 又叫佢回家
小豆又回
花膠又回
c 朗又回
全世界回家

錢又唔洗佢地出 緊係叫回家

最搞笑係花膠黎左一季working holiday only

朗隊既走位真係世界級

不如下季出返禽晚隊曼啦

一講起走位又諗起某會然

乜撚野大家 係個位會然咋 閘撚住

爵_ _ _ _?

下個TOPIC 退役好過現役

都啱既...而家已經板凳王
佢地回家真係連飲水機位都無你份

好啦 咪hey0啦

紀念賽都屌球證
就知隊長d熱誠返晒黎

仲有熱誠飛剷
完全睇到肥西既決心
反西仲有咩好講

其實bellotti似岩daddy用 又衝得撞得
利申睇過兩場torino

你都係驚佢係所謂意假水貨姐

攞成億買意假 有預感中伏

高唔高大架？呢到標準2米

一個天價 另外兩個後防

我地咪係意甲買左件成億既中場

一億買lkk 啦

樣衰，不了

仲有個閘

值唔值呀

歐洲足協今日公佈22隊已直入下屆歐聯分組賽嘅種籽級別，歐聯冠軍皇家馬德里、亞軍祖雲達斯，連同英超冠軍車路士、法甲冠軍摩納哥，列入第1級。

由於冇冠軍身份，西甲亞軍巴塞隆拿雖然近屆歐聯戰績彪炳，但就同歐霸盃冠軍曼聯、西甲季軍馬體會、法甲亞軍巴黎聖日耳門等列第2級種籽。意甲近年系數下滑，意甲亞軍羅馬就只排第3級種籽，一個唔好彩分組賽抽中對車路士、巴塞隆拿或者曼聯，就真係場場硬仗。

皇馬＋曼＋羅馬＋不知名球隊
咁就好睇

夏天到了
點樣先可以曬到好似拜利咁黑

識入弱隊波夠攞聯賽

等多1，2季未來熱拆骨個陣就可以入手

咪臭係 果條on9仔唔撚代表全部人都想

去完旅行未？

1001

啱啱先去

1002

上面兩個分身 每次出現都約埋

1004

05

A Bola going large on the Lindelof to United deal…
Conflicting reports that he’ll be announced this week and won’t be.

去邊？

果場睇到我嘩嘩聲

澳大利亞

雲迪克 六千去曼城

登鵰？

rich

邊到可以睇番

On9

G持猁去搶

5:0

Rich
有無撚下袋鼠咁

咁卡域克係咪退咗休啦

雲加下季簽走打包

會啦

小心佢地打7你

唔會掂架啵

溝個袋鼠女, 移民唔好番黎啦

去澳洲見到韓費幫我燒注香比佢ok?

前紐狗tiote heart attack死左

Fifa 18 c7

有頭髮既

踢法係曼時期

畫面好似都仲係冇乜改進 唔知幾時先有專門受傷抬離場畫面

顏值

執柒左佢啦 下下換湯唔換藥
個引擎好落後啦其實

香港唔燒得 ？

@BBCSport
Eden Hazard says he would listen to a Real Madrid deal, if an offer came in